[Gym撚入] 電子磅

講下自己用緊咩body fat analyzer
覺得有幾接近實際body fat, weight
同埋點解知係準
例如做過dexa, 專業check過 再做對比

我貪平買咗個牌子叫Gemini Italy嘅二百蚊磅 佢自稱原價7百
我心諗Italy喎 伏極都有限 都係二百姐

點知Check出嚟話我body fat 21 overweight
我知家用嘅磅一定唔準 只可作升降參考
但21真係 我仲見腹肌喎
21仲見腹 我基因唔通勁過Arnold

*高度 年齡都一定冇set錯

lm
我都想買翻個

夾單問
食物電子磅咩牌子好？

食物磅多數唔會唔準嘅
要試都好易試 放啲肯定重量嘅野落去就check到
我喺Amazon買 都係Made in China

其實有無地方係可以幫人check body fat?

同問，聽講柏裕有間野可以就咁入去check，係咪真？

走去p記同佢地講你想check 之後佢地會好積極sell你 話唔洗唔要就走人

日本城有冇

百貨公司有冇

幾百蚊唔會準

腹肌圖貼出黎參考下先

家用磅起碼10%誤差
就算gym用果堆inbody機4萬蚊部都會有幾%誤差
最好用都係塊鏡